{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200335",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라로사 사천점"
    },
    "text": "\"テラロッサ泗川店\\n\n江原道江陵市泗川面山大月里158-4\\n\nカフェ/居酒屋、09:00~21:00、年中無休、100席/部屋:部屋なし、松林の間に位置するモダンな建物の内部をメゾネットタイプで構成し、室内の前面にガラス窓を配置して明るい雰囲気に仕上げたカフェである。 室内はパステルトーンの椅子と木材家具、コーヒーカップなどの小物を飾り、可愛らしく産地別ハンドドリップコーヒーを味わうことができるのが特徴だ。 もともと江陵はコーヒーの都市と呼ばれるほどカフェが多く有名だが、代表的なカフェがテラロッサだと言える。 四方がすべてガラスでできた洗練された広い天井がガラスでできている内部と四方がガラスでできている2階はもう少し眺めが良く、座席も多様な形とタイプに分かれる。 江陵旅行、テラロッサに寄ってコーヒーの香りと一緒にしばらくヒーリングタイムを持ってくるのはどうだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "テラロッサ泗川店の場所はどこですか？",
            "answer": "テラロッサ泗川店は江原道江陵市泗川面山大月里158-4にあります。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ泗川店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テラロッサ泗川店の営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ泗川店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "テラロッサ泗川店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ泗川店の座席数はいくつありますか？",
            "answer": "テラロッサ泗川店には100席あります。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ泗川店の内部にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "テラロッサ泗川店は松林の間に位置するモダンな建物の内部をメゾネットタイプで構成し、室内の前面にガラス窓を配置して明るい雰囲気に仕上げています。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ泗川店で飲食することができますか？",
            "answer": "はい、テラロッサ泗川店ではカフェや居酒屋として飲食ができます。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ泗川店の内部の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "テラロッサ泗川店の内部はパステルトーンの椅子と木材家具、コーヒーカップなどの小物を飾り、可愛らしく産地別ハンドドリップコーヒーを味わうことができる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "江陵はコーヒーの都市と呼ばれるほどカフェが多いですか？",
            "answer": "はい、江陵はコーヒーの都市として有名で、多くのカフェがあります。テラロッサ泗川店はその代表的なカフェの一つです。"
        },
        {
            "question": "テラロッサ泗川店の内部にはどのような座席がありますか？",
            "answer": "テラロッサ泗川店の内部には座席が多様な形とタイプに分かれており、広い天井がガラスでできた洗練された空間や四方がガラスでできた2階などがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵旅行の際にテラロッサ泗川店に立ち寄ることはおすすめですか？",
            "answer": "はい、江陵旅行の際にはぜひテラロッサ泗川店に立ち寄ってコーヒーの香りと一緒にヒーリングタイムをお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 522
    }
}